遲下屋企無習近平像

會唔會被告危害國家安全

會
仲會派多塊布
要你抹到一塵不染
有人突擊檢查
有塵就係對習大大不敬要送去教育

吊撚住喺天花板度日日boxing咁打撚柒佢

香港邊道有得買

會 仲要你每日拍條片對住個維尼像打飛機

而家print出嚟重趕得切